啱先係街，見到條友好撚毒，應該係連登仔黎😂

係黃金見到條毒撚，行跟屍屍縮縮咁，個樣又生得毒，又矮，睇見佢咁真係好慘

條傻唔知做乜同我愈行愈近，係我前面，我行左佢又行左，我行右佢又行右

跟住我睥撚住佢，望真啲，完來係塊鏡黎架

打飛機j自己

笑唔出

嗯

哦

唔好再笑了

9/10

這麽高質的帖文沒人推嗎？
也太牛逼了吧

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

如真 如假 如分身可J自己

Child登仔識閪咩

你就真係小學雞

咪咁啦手足 呢到全部真心黎

你行左，佢應該行右

我既方向ok?